放射radiography 由最初44個位到而家110個位（未計東華）都照袋31k

年年話爆

到底幾時真係爆

10年前已經講緊飽和

年年都話收夠人

Rd

同civil一樣 年年都話爆